[後生仔市場] 侵侵請左NELK上空軍一號

佢哋班fanboy都幾疊馬

多人到

侵侵

而家傳統電影同電視業造星已經過咗氣
不如吸納KOL仲有影響力
(亦怪唔知得D星反TRUMP)

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

的確

之前唔係troll黎咩
依家變真fan boys

25:30 開始

USA

雖然唔知邊個，又唔年輕，希望年輕人勉強會 buy 啦

睇下蔡英文就知呢招幾成功

美國d後生好buy

其實GAGA差不多係上個世紀既星黎, 已經無咩後生仔鍾意